[入嚟駁我] momo對twice貢獻最大

咩跳舞實力 唱歌技巧唔講
由出道到宜家射佢精嘅人數一定係twice no.1

你肯定？

娜璉千人斬...

呢啲咁嘔心嘅物體不值一提

講真得你先會J momo sana兩條癲雞

反釘嗰D多數都好撚重口
鍾意埋哂D男人 空氣 器官 玩壞左既閪

鏡頭背後idol 同你我都係普通人
將心比心 人哋都有阿媽生
公眾人物就唔代表老馮要俾你詆毁

Mina no1 完 拉

分唔清曲直 但我愛毛毛 係咁

是

邊個係器官

大口掛

用夠啲印狗語未

娜璉 今次靚左好多 講真

你腹部後面有兩舊for泌尿...

我同牙邊已經放棄左佢

好難唔射

俾錯負評

樓主個名真係好好笑

娜璉最多人射精wo..

快啲入佢坑

射精有可能 入坑冇可能

自從佢同金希切一齊之後我就脫咗